楊岳橋大婚之喜, 多名保皇同事出席歡喜宴會同台合照, 同賀人生大事

立法會議員楊岳橋早前於Facebook自爆婚訊，3個月後終於設酒會招待一眾議員。立法會目前雖正就修改《議事規則》一事而火花四起，但酒會初段所到臨的議員以建制派議員為多，包括立法會主席梁君彥，莫非楊岳橋與建制派關係較佳？

酒會今天(8日)黃昏舉行，與立會財務委員會會議同步進行，不少建制派議員早就到場送上祝福，包括議員鍾國斌、張宇人、盧偉國、梁美芬等，反而泛民議員於酒會稍後時間才陸續到場，並且逗留時間較長。

打了紅色領呔的楊岳橋，與穿紅裙的太太相襯，應眾人要求下於橄欖枝布景下多次親吻。楊岳橋透露，聖誕期間將赴意大利度蜜月，惟因會議問題，兩人並非同步出發，他笑稱希望能如期出發，毋須因會議拖延至要改機票。

自己人

佢老婆個樣都乏善可陳
酒會又比人地抽水
希望可以搞得再好啲

可能好有錢

你睇橋橋身邊班保皇狗笑得幾假

橋橋就最pure最ture

為咗個咁醜樣嘅女人賠上前途

行緊湯渣條舊路

呢條垃圾幾時仆街

湯渣華之背 蛇鼠一鍋

露哂底

推

得罪講句

佢結婚佢自己私人野

請邊個去關你哋乜撚事咩

以前黃毓民同曾鈺成私底下都有講有笑。其實無咩問題，大家議會上針鋒相對議會下都係可以做朋友，各為其主姐。

政客只不過填補政治光譜啫，離開咗議會就可以做返個普通人。好似長毛同曾主席咁。

立法會今日因為公民黨楊岳橋議員不在席，梁君彥以他不在席為由未有處理他提出的「檢討單程證政策」議員議案，更直接宣布休會。雖然楊議員反應快速地馬上道歉，解釋當時正收看政制及內地事務局局長聶德權介紹《國歌條例草案》的記者會而疏忽沒有準時返回會議廳，但這位在新界東補選中迅速崛起的明日之星，近來在公眾心中觀感轉差，更成為不少人鞭笞的對象（當中許多批評來自本土派，但也有參考價值），值得深思及反省。

新東補選一役，不少人視楊岳橋為泛民的明日之星，一來專業背景，二來年輕，三來在補選中沒有攻擊本土派，予人大局為重的感覺，但他近來的表現實在教人失望，與一些議員助理談起對楊岳橋的觀感，均認為他只著重於玩Facebook及Instagram等社交媒體，換言之就是玩花臣、不踏實。

曾鈺成點同
成日都話 如果個個建制派都有曾鈺成既氣派同聰明
香港一早就真．回歸左

識朋友都要識分值唔值得識
癲狗同曾鈺成需要立場唔同，但起碼都覺得對方係值得敬重

你望下張相d 保皇黨 有邊個係值得尊敬

咁快出大絕
泛民fans點駁

一睇就知醒目仔黎
遲D司長都有得做

家陣佢痴埋班狗度 你搵狗比?

終於儲夠圖，我忍唔到手